波台會員上now新聞大晒英文無人提 點解波台會變成咁

0:32開始
會員逆X玫X

逆蛇你幾上鏡

叫咗你唔好周街吠

冇工返做住輔警先

你點會係輔警

正職軍裝 兼職輔警

你似唔了解警隊架構

聽講你報咗督察

你突破警隊理論

白衫哥

咁25？

米爆大獲